有冇人因為Ozil被封殺 而開始迷上了Arsenal

老實講，當年雲爺爺在生時算得上半個阿迷
之後如何沉淪亦有少量課金支持一吓
但 因為今次Ozil事件 真心對阿妓失望，既然球隊不為戰續不為榮譽不為球迷帶來好看足球為先，單純為一群韭菜而出賣自己球員球迷。
所以我會詛咒阿妓落班 順便屌屌現役阿妓球迷

推

撐左十幾年
由亨利高貝利開始睇
第一次想阿記輸撚哂佢
降班就最撚好

Same here 02年開始睇

同你一樣

相信大家並唔係想阿妓毀滅，而是在降班後徹底換哂老闆&管理層 ff......先破而後立，所以我祝福阿妓先降到乙組浸吓先
依家成班人都唔係為戰績行先

本身係阿記fans
一知道依單嘢就即刻一嘢撕爛咗2014阿記主場波衫